大家有冇試過咁樣？

大家有冇試過望住一個人，好朋友/ 老豆老母/ 識左好耐既人。

仔細望下之後，發覺佢地個樣好陌生 但明明係好熟成日見

一齊分享下

我對呢個世界都好陌生

做咩咁愁 講兩句